賢者之孫都動畫化

幾時到史萊姆

幾時?

史萊姆前期太悶 唔做到去魔王真係無野睇

肯定超越smartphone既神作

唔係呀
都幾好睇

打豬王都好睇呀

搞咩 成日整依d垃圾 真係有人買架咩

應該超越唔到智能電話

超人高中生們即便在異世界也能從容生存 依套應該得

前面都算正路 但真正開始好睇我覺得係八星魔王
無24集寧願唔動畫化 12集又趕內容又少

呢套同智能電話都可以動畫化
史萊姆同無職應該都只係時間問題
個人希望愛書可以動畫化

2套都12集入唔到戲 動唔動畫化我覺得無所謂

grand blue 幾時動畫呀

無職動畫化嘅話諗唔到搵咩人配

我覺得最正係覺醒做魔王打個場 夠狠夠屠殺FEEL

幾時到哥布林殺手

一開波就係哥布林殺手帶女神官入去哥布林巢穴果幕

無職drama CD cast
ルーデウス・グレイラット ：下野紘
パウロ・グレイラット ：竹本英史
ロキシー・ミグルディア ：広橋涼
ギース・ヌーカディア ：千葉繁
エリナリーゼ・ドラゴンロード：桑島法子
タルハンド ：三宅健太
如果保留到呢個陣就正

如果一季的話，史萊姆去到豬頭帝都唔錯
無職就算只係做到魔界大陸回歸都應該要兩季

依套真係世界級垃圾 想睇垃圾既一定要睇依套

應該會係講佢家姐果段先

咁垃圾都有動畫化

呢套blacklist 唔駛睇

業界希望得番京阿尼

呢本睇WEB版睇到佢地組戰隊就唔想睇

無職應該魔界回歸做一季 (不過好似今季套騎士魔法咁飛好多野 好似斷片咁)
無可能投資咁多2季做魔界回歸

呢套正呀

如果飛完做1季整得好睇都係好事
反正都唔預魔法學校之後有得動畫化

垃圾嚟講 呢套根本冇得輸

全部黑mon

真係堅個喎
睇黎家陣真係鬥垃圾

全部都係黑MON 只有男主出場同公會櫃檯 有火把

諗住入黎睇人屌套垃圾
點知咁少反應

始終唔係好多人睇過小說
呢套仲垃圾過異世界電話
到時又可以笑到仆街

呢套由頭膠到尾

小說無職,漫畫拳願,GrandBlue,迷宮飯,勇者Helck,黃金神威,噬謊者一大堆正既又唔動畫化,係咁出埋D垃圾

同為轉生題材，點解無職係原祖又咁神但咁耐都動畫化唔到，但堆跟風作品又垃圾就係咁動畫化

一來本身出名又完左好難再推銷量，
二來節奏慢，有排都未到戲肉，起碼要年番先有野睇，
動畫化唔太合乎效益

太垃圾，唔知點屌好，
反正大家都意見一致，
唔洗點講啦

未睇過，究竟有幾垃圾？

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜
咁上下

查實最好睇係智障龍同魔王 啲日常
開國遍 後期天魔大戰人物好亂 冇咩點理
飛住黎睇
不過暴風龍比皇帝搶走加暴走個到都好正
大波羅

搞下祭典 鳩鳩下起迷宮最過癮
打唔打真係無所謂

點解唔學智能手機開後宮

連依套垃圾都動畫化到
平職應該都離動畫化唔遠

btw個人最鐘意係一套叫乜公會的開掛接待小姐既web小説
TS+轉生, 不過無後宮/逆後宮
算係日常輕鬆類黎

TS不了

睇左boy個到2行
已經老尷到睇唔到落去

邊度COPY出黎